<resources>
    <string name="app_name">KangSayur</string>
    <string name="title_home">Home</string>
    <string name="title_dashboard">Dashboard</string>
    <string name="title_notifications">Notifications</string>
    <string name="Alpukat">Alpukat adalah sumber lemak sehat, asam lemak khusus tak jenuh tunggal dan jumlah yang lebih kecil dari asam lemak tak jenuh ganda, yang di kenal sebagai lemak yang sehat untuk jantung, karena mereka membantu untuk menurunkan kadar kolesterol darah dalam tubuh.</string>
    <string name="sirsak">Kolestrol yang berlebih pada tubuh anda hanya akan menjadi akar berbagai penyakit kronis. Cara menghilangkan kolesterol berlebih ini cukup mudah, yaitu hanya dengan mengkonsumsi buah sirsak dalam keadaan segar ataupun dalam bentuk jus</string>
    <string name="strawberry">Stroberi mengandung antioksidan seperti anthocyanin yang membantu mencegah pembentukan kolesterol jahat dalam darah. Kondisi ini dapat memberikan efek antiinflamasi sehingga menyehatkan jantung.</string>
    <string name="salak">Buah bersisik yang padat nutrisi ini mampu membantu meningkatkan kesehatan tubuh secara keseluruhan.Kandungan antioksidan pada buah salak dapat membantu mengurangi kerusakan sel dan jaringan tubuh.</string>
    <string name="terongbelanda">Teron Belanda mempunyai rasa asam dan sedikit kecut. Rasa asam dan kecut dapat membuat tubuh anda menjadi bugar kembali setelah melakukan berbagai macam aktifitas. Mengkonsumsi terong belanda bisa dibuat menjadi jus.</string>
    <string name="nanas">Nanas amengandung enzim khusus yang disebut dengan  Bromelain yang memiliki sifat-sifat anti-inflamasi, Bromelain berkhasiat mengurangi nyeri sendi akibat asam urat/gout dan sebagian besar jenis arthritis, mengurangi sakit tenggorokan, menghentikan perkembangan tumor baru dan menyusutkan kanker, mengurangi pembengkakan pasca operasi, menghilangkan asam lambung naik, dan enzim pelengkap untuk mempromosikan dan mempercepat proses pencernaan dan motilitas usus.</string>
    <string name="buahnaga">Buah naga kaya akan nutrisi, selain kaya vitamin, buah ini juga kaya lemak tak jenuh yang penting untuk tubuh. Serat yang ada pada buah ini memiliki manfaat bagus untuk pencernaan dan mengatur kadar gula darah. Sedangkan pada bagian bijinya yang berwarna hitam mengandung asam lemak esensial dalam jumlah banyak.</string>
    <string name="brokoli">Kandungan gizi pada brokoli sangat tinggi kandungan vitaminnya, vitamin A, vitamin B, vitamin C dan vitamin K lalu terkandung pula antioksidan membuat lengkap sudah sayuran hijau nan unik ini. Sejumlah mineral penting juga mampu dihasilkan oleh brokoli.</string>
    <string name="kangkung">Di indonesia khususnya atau di Asia tenggara pada umumnya, kangkung adalah makanan yang populer, dan banyak ditemukan disebagian besar masakan. Daun dan batang ujung kangkung yang masih muda bisa dimakan mentah sebagai salad, atau masak sebagai sayuran dan tumis. Kangkung mengandung nutrisi yang baik seperti vitamin A, B, C, fosfor,zat besi, serat, selenium, asam amino, dan kalsium.</string>
    <string name="wortel">Wortel sebagai sayuran yang mengandung banyak vitamin A sehingga sangat baik untuk kesehatan mata. Selain itu, wortel juga memiliki kandungan gizi lainnya seperti vitamin C dan sodium. Mengkonsumsi wortel setiap hari sangat baik untuk kesehatan tubuh kita yaitu, melancarkan pencernaan, kesehatan mata, mengontrol kolestrol, kesehatan kulit, mencegah penyakit kanker, dan mengurangi resiko terjadinya penyakit jantung.</string>
    <string name="kacangpanjang">Kacang Panjang segar adalah salah satu sumber folat terbaik. Per 100 gram kacang panjang mengandung 62 mg atau 15% dari total kebutuhan harian folat. Folat dibarengi dengan vitamin B12 adalah salaah satu komponen penting dari sintesis DNA dan pembelahan sel.</string>
    <string name="sawi">Sawi Putih dapat membantu meningkatkan fungsi sistem pencernaan. Kandungan nutrisi yang paling berperan pada pencernaan adalah inulin, senyawa ini merupakan probiotik yang dapat membantu mengurangi penyakit pada sistem pencernaan. Nutrisi pada sawi putih juga bermanfaat untuk menurunkan kandungan kolestrol jahat yang dapat memicu darah tinggi dan juga stroke. Selain itu kandungan antioksidan yang terdapat pada sawi putih juga membantu meningkatkan keseimbangan darah dan plasma di dalam tubuh sehingga dapat membantu mengurangi timbulnya penyakit jantung.</string>
    <string name="genjer">Genjer ketika dimasak akan berkurang banak karena batangnya yang berongga akan mengempis. Sayuran ini mudah sekali layu dan lunak. Karena itu masak hanya dalam waktu yang sebentar saja. Selain lezat ditumis, genjer juga enak sebagai campuran urap dan bothok.</string>
    <string name="bayam">Manfaat bayam sangat penting bagi pertumbuhan anak-anak pada umumnya, ibu hamil, dan bagi semua orang tentunya. Manfaat bayam sangat penting untuk menjaga kesehatan mata, kesehatan tulang, jantung, mencegah kanker, mencegah penuaan dini, meningkatkan efisiensi otot,  melancarkan pencernaan dan baik untuk anemia.</string>

</resources>
